今次證明黑警真係好驚扮示威者沖單野上枱

啲五毛出晒黎話咩真相
咁多人係現場見到既就唔係真相
你見到既就係真相
幫佢澄清果班唔係五毛就真係弱智
懷疑佢地個女比人強姦都會幫個犯尋回真相

笑死左

推

push

唔好比佢地解話
無啦啦得頭火勢話想入去都當人傻嘅
同埋佢地好似有第二個入口？

明顯到仆街
想贏仲會想幫對家澄清？仲要係我地根本唔會喺呢點上輸任何野嘅時候，事實嘛

冇晒黑社會幫手
要叫自己d𡃁去扮

咁就一於搞大佢啦

推曬有用既POST先
其他ON9既POST麻煩大家唔好回
置頂全部幫到手既POST

yes
咁撚多個出入口
點解要揀個最難既先
我就係覺得佢引人衝架啦

警署當人on9

澄清撚 唔撚食住個勢
黑警屈你嗰陣又唔見佢地咁做?
唔好同我講咩道唔道德 套用唔到係班狗到SOR

講事實怕咩，勁多直播影住灰狗手持水潑沖上去，現場叫佢唔好沖，有q屈佢

總知宜家就有證有據，有個灰衫人擸住野由人群衝去警察總部爆閘諗住入去，屌，點知原來係警察嚟

咪撚推果啲咩真相post
睇到有咁多正皮真係覺得好撚弱智

1. 便衣唔戴委任證
2. 混入示威者
已經夠做

睇左有線條片
想問下果張好有動感既衝鋒相係邊個moment影？？
到底條友係因為扮衝，比人發現係黑警
定係比人發現係黑警先扮衝呢？
純粹想搞清件事

同黑警講道德
香港人好善忘唔記得612點比狗打

黑社會都反送中

幫對面澄清撚簡稱弱智

警察番警局都要沖入去
狗唔識開門係真

求其啦

真

總至 第一次見到警察帶頭衝！

Push

平時都冇快手成咁，今次一擺上嚟就成個三毛小隊一齊發功，睇嚟真係好關鍵

係，把握機會

條友明顯到，穿哂咪做下樣囉

D狗做野心知肚明啦

pish

熱門全部都係澄清post
知咩事啦

見一個block一個

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

拎晒武器咁勇武 見到都覺得係帶頭衝啦

PUSH

點知會唔會借機煽動人衝，仲要有武器，我學班差佬咋，我嚴重懷疑呢位便衣 手持武器 想混入人群中 帶頭煽動人衝擊 藉此用更強武力清場

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

樣衰衰整左個圖片集，慢慢欣賞

612可能都係佢地策劃

有晒片仲要乜真相

文宣組

我懷疑佢地帶頭衝

點解一開始會敗露?
咪因爲佢一開始叫人一齊衝
之後比示威者追問佢係咪黑警

最撚on9係熱門有幾個post都係洗底post

啲洗底po淨係話黑警敗露比人追上警總
但無人講條黑警叫人衝先比人追

今次絕對係scandal

所以唔只要20國

我哋要譯英西葡德法俄日意文，乜撚都要

佢地開撚左屎眼睇野

我只係見到佢衝前又冇講明自己係警察

1. 便衣唔戴委任證
2. 混入示威者

格離post 好多新ac 想幫黑警洗白

岩

我乜都唔知
淨係見到灰色衫帶頭衝
跟住原來係警察

原來佢哋會做D咁嘅嘢
咁612會唔會有可能

嗱， 我講咗會唔會， 又講咗有冇可能， 到最後又冇講可能啲乜嘢，大家自由發揮

新acc

知咩事啦

有晒片都可以話唔係狗

之前d狗俾人發現都會拎個證出黎諗住保平安
而家分明想扮野

好人好姐，夜麻麻，又便衣又水撥又衝
合理懷疑想製造暴動

點解今次冇
上次雨革幾撚多

你班仆街黑警仲唔斷正

睇電視好似又真係似引人衝

如果係差人 好人好者怕咩俾人追

612黑警實有扮示威者衝

拎埋支野, 都澄清唔係

邊個澄清, 邊個就係鬼
講完

蘋果記者

依家已經搵咗黑社會幫手啦

勁多直播影住灰狗手持水潑沖上去，現場叫佢唔好沖

邊個澄清, 邊個就係鬼

樂觀蛇今次就講番句人話

現場咁混亂
如果有人跟左衝
你估政府會唔會放過任何一個呀拿

好核突

有班澄清撚/粗口潔癖撚/左膠好驚呢單野
真係唔知佢地係五毛定係on9仔黎

鬼易捉好多 一澄清就知

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

波台手足都講返人話 真正we connect

今次都真係史上最易捉既鬼

應該係

其實d 犬隻高層個腦係咪裝屎
連續整兩單柒野

剝奪d 低層犬隻可以喺醫院警崗嘆冷氣嘅筍工
揾個智障低等動物出嚟扮野煽動其他人
唔做好過做

照計堆高層都有讀過書㗎
都冇腦嘅。。。

一個波post都冇都波台手足

咪又話個別事件
已經估L再班狗點回應

啲link上唔到

比人踢爆唔緊要，但係由衝，到返警署，比人影撚曬，咪撚on9啦，諗都諗撚到，打電話report sick跟住搭的士返屋企啦，返入狗屋做乜勁

希望有義士出黎証實佢叫人一齊衝, 咁之後發生既事都唔洗點FACT CHECK 啦

如果係無心煽動示威者 佢離開人群就得
根本一開始係佢叫人衝先俾人發現係警察

事實係警察扮示威者衝擊警總

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

秘密通道
黑黑警狗捐進了狗洞

擺街站瘋狂播個條片啦

可唔可以入佢煽動暴動?

冇人跟得上毅進仔思維

仲諗住笑佢毅進仔，但隔離出左佢好似係大幫

D洗底post驚到瀨屎 成群結隊咁shift focus

以為上連登可以恥笑黑警
點知咁多洗白post
醒下啦

望一望 6- 7 個洗白post, 有啲重同一個user open，睇嚟真係好急

請冷處理洗白post，唔好覆由佢哋沉

聽日cctvb會出，便衣警被示威者追打，追到上平台，最後由記者及警察護送返入警署

其實我哋覺得佢係就係㗎啦，佢一個人又冇警犬証
大把義士都可以出嚟証實佢有叫其他人衝啦

哈, 咁等睇好戲, 最緊要有義士出聲, 仲要有埋議員係度

唔洗問啦

澄清嘅就直接屌佢老母 唔洗廢話

有請文宣組

唔洗希望啦
其實我哋覺得佢係就係㗎啦，佢一個人又冇警犬証
大把義士都可以出嚟証實佢有叫其他人衝啦

拎住雪糕筒同水撥入狗總
一定唔係想帶頭衝
一定係狗總工友黎，想入去洗廁所、執夠屎

事實係佢真係混入示威者入面扮示威者喎
點解扮先？為乜先？
如果無事敗，事成左，會發生咩事？

仲洗白，得啖笑
我見到有個會員id 五萬幾都出post 想洗白
痴線d五毛滲透每一處

成個警察部上晒黎洗太平地

另一個post 個位user 投共雖可恥但有用
不斷幫隻警犬咁解話 睇見都煩
迫人接受

唔係呢個時候入你黑警等幾時
影撚住成個過程仲有得走

呢個真係唔係分化
事實擺在眼前仲要澄清
一係5毛一係弱智
呢單case既警犬中晒兩樣

五毛 直接屌鳩佢啦

佢不嬲都係分化

好簡單, 冇$

班澄清撚都中晒

真係肉狗酸

今次唔入仲想等幾時
有冇諗過之前比人入左幾多次

改名做弱智仔啦

屌都廢事 唔好推啲垃圾3毛上熱門

我估澄清既人十個入面起碼有9個係黑警

戲都唔做全套，好撚

on9廢老睇都知係狗嚟啦
唔知點解仲諗住出嚟開po洗底

無線已經大大力維穩話佢係返工

仲難跟過八奇思考領域

返工返到要揸雪糕筒

你串返啱pornhub就得

已出。便衣警上班途中被示威者追罵

叫佢出離同我解釋下

Sorry 因為係手打 link 再加我冇對清楚

Backup 咗去pornhub
唐生大地震版

有線版

上班??

聽日記得將今晚所見
拎去律政司問問法律意見

Cctvb無證無據話人返工

便衣警....上班途中......
你乜都唔掛 撚有人知你係差佬咩

有冇人可以講下佢點兜

gogogooo

煲大佢

你單嘢係警方煽動示威者暴動
警察煽動暴動呢一單嘢好大鑊

自編自導自演一場暴動出嚟

大佬, 2點40分要開OT, 收貴啲架

話唔埋有成班都係警民關係同保安部嘅狗

無委任證閪知佢做警犬啊
雖然佢成個狗樣咁但正常人都唔會以貌取人啦

無論果個係人係鬼，都煲大左去先
果個假設真係義士既話，佢會明白大家點解都咁做
成功煲大左事之後，我哋之後行動升級更有保障，可進可退

警隊前幾日唔係講話冇便衣扮示威者咩? 便衣唔係要帶證咩? 一哥解釋下 唔解釋 就直接G20問習主席

Cctvb黎

點都煲大，不過我估警方都割，依家興，所以點都煲大左佢先

包埋依張圖啦

建議成立專案小組調查 還警犬清白可能佢想借廁所呢

懷疑今次係面仔發功

真係肉尻酸

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

邊撚個再講唔好屈佢 佢唔係衝就block由佢沉啦

黑警係蠢

真係好撚好笑十一點咁樣返工

咁人哋24小時輪更既

要人11點番工
支持灰衫仔去勞工處向警務處追討

清潔工咩，隻手拎住咩

點都好，煲大佢，最好做到
1.嚴重分化政府同警隊
2.洗香港人腦，比佢哋覺得之後衝既唔一定係示威者，咁我哋之後衝有多一重保障

好聞共賞

話口未完
大家繼續share post 唔洗客氣

總之煲大佢，真相係點依一刻唔重要

又要醫護道歉又撤離警崗又扮示威者 點解啲警犬咁鐘意做柒野破壞形象

肥亨利班fans話警察趕番工

咩有人番工係要用工具破公司門

返工返到連委任證都無
外賣仔呀

唔好同我講半夜三更 係示威者人群入面散步呀

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

一日兩單
警隊係做柒野方面係真係柒

入黎睇睇幫手推下,唔該

佢嘅動機係咩都好，唔關我地事

只問三個問題，佢係咪想衝入警察總部？佢係唔係由人群衝出嚟？佢係唔係警察？

三個問題嘅答案都係yes呀

1:35

係囉
明明正正經經做返個差佬就得

驚犬高層真係on9

你expect班偽進仔會有形象

講真唔好再幻想香港地有權有勢既人會再跟程序做野

黑警：我係冇委任證， 你咬我食呀，之後點你去搵警監會察佢呀

跟本政府中立，跟程序做，已經攞哂光環，食花生睇林鄭on9

係要作賤做馬前卒

事實就係：
佢便衣混入人群，而且冇表明自己係警察就衝前，仲要拎過武器
而且咁樣既行為容易煽動示威者情緒同做出同樣行為。

根本大家唔撚洗，都冇需要同佢重組案情。講事實咪得。
係咁幫班狗做乜？同佢有親
講以上既野完全冇問題，全部事實黎。
俾大家自己分析咪得，反正事實都可以有人唔信架喇

可以連埋嗰兩單放火自造一齊講

柒完一次又一次
到底班狗想柒到幾時

文宣組做野

呢單野同納粹黨放火一樣性質

趕返工
呢個narrative同tvb match喎
現形

任何人想澄清，得！
成立獨立調查委員會，到時慢慢澄清！

信現場嘅人啦

返工去後面員工入口嘟卡啦屌

開左post 問係法律上呢單野可以點幫義士
common law精神, 呢個係reasonable doubt

文宣組加油
掟鐵枝是狗做的 加圖片變農場新聞都okay

班澄清fact check狗 我幫你地fact check過啦 識上網同做戲 但係未訓練個腦同邏輯就比一哥射出黎 不構成威脅

一定係洗廁所啦 又水撥又雪糕筒
講開又講
原來而家洗個廁所可以洗到個身咁橫

你地一日唔掃TVB都係無用

現場見唔到真相
佢地坐屋企先見到

的確

大單野要推上國際

文宣加油

推！

個班似差佬上黎洗地多d 喎

去就唔信成晚流流長得一隻狗番工

啲狗真係驚死人哋唔夠料做佢咁係咁加餸

*我

根本唔洗理
只係陳述客觀事實我地已經夠贏
有黑警混入示威者、冇委任證、手持物品疑似衝擊
最後進入狗竇
其餘示威者冷靜克制沒有被煽動

推啦

真相就係有狗扮人衝想入我地數 不過事敗

啲官做錯嘢永遠都唔會承認

成班五毛黑警o係度洗白
俾人影晒喇喎

推 冇老屈
只要剪番d直播片出黎見到呢幾樣就夠做

後門呢？
上次就識後門收工
今次明明唔夠人圍警總，好多出口都冇封，
竟然唔識後門返工

開夜要收3工錢呀
不如比自己人食下咖哩啦

你話帶委任證都有得拗

委任證都唔撚带

問題係now同有線都係報想返工
主流全部報都係想衝入去返工
其實都好難搞

事實上
敵人越係反對就証明你地做既野方向正確；
敵人越係要洗白就証明佢地越撚驚

下次記得拍片

而家要做既係收集所有片再砌返件事出黎

好文共賞

夜媽媽，咁黑，點講都得，警方咁急出信遣責即係證明佢地好驚呢單野。係幾千個示威者包圍之中返工！？你當自己趙雲呀？無論出法點係咩，佢做出黎既行動一定會引起煽動示威者既作用。我地唔好同佢爭論原因，要張焦點放係佢既行為上面。

Tvb個度點搞

屈鳩我地

由以前都依家
警察都會派人混入示威者
以前有記者捉到過(反東北示威)
今次就扮人衝
好合理懷疑612係警方扮示威者引人衝
分分鐘掟磚掟鐵枝都係佢地搞

Lm

灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

真 好撚多5毛

有班人扮中立衝哂出黎幫佢澄清真係笑撚到我

咁下次見到衝嗰D全部都係黑警黎。見到打柒佢。

大家識做啦

澄佢老母

其他三毛post要冷處理

推，今日真心多咗勁多三毛post

扮衝一定唔只一個 不過阿蛇你柒一次就夠

[ 文宣戰 ] 黑警扮返工

1. 右手紥住保鮮紙返工

2. 黑警返工時間希望大家廣傳,有其他可加入

三毛

推比全世界知香港黑警做咩好事
今次黑警仲唔死

~~~

推, 呢單野要煲大佢

最奇怪：

1.咁多人居然有人零零舍知佢係犬！！
2.咁亂返工，鳩吹入唔到點解唔打電話？？
3. 返犬工帶咁多工具又保鮮紙？？少林足球整車佬呀？？

我無推嫁,我無推嫁

香港3萬警察即刻上連登帶風聲

又係3萬 對 2百萬喎阿蛇
有裝備你就叻
無得打人你屎都唔係

真 好多po出黎洗白沖淡

堆

推，真係仆街

撥行個靚火佢啦喂

如果屬實, 緊係驚啦

已經上左枱

跪求 6月份黑警 整合片 (最好有埋字幕)

黑警死全家